消息指特區警隊高層日日震怒

消息指特區警隊高層日日震怒，

成隻芝娃娃咁得個怒字但咩都無做， 怒年幾兩年就退休換第個怒， 再loop過

一早就震到麻木咗啦

現時逢係有休班警犯法，左派報紙盡量唔會報，警隊一哥去立法會答問題，都會侵侵上身，美化警員好盡責